有咩mmorpg好玩？

之前玩過黑色沙漠 玩左一排覺得好悶
呢排有冇咩mmorpg推薦？

guild wars 2

World of Warcraft

魔獸世界

激戰2

RuneScape (3/Old School)

本來有諗過 但見隔離post話台服冇人玩加上好似話新手好難上手

黑沙太單機啦
不過畫面真係屌打全世界
近排隻上古世紀maybe 12公測
隻野係2013年出,畫面就一定無咁靚
不過聽講幾似以前打副本城戰公會戰嗰D

隻game好似都出左段時間 如果依家先玩會唔會太遲
但見好似唔洗升lv 同埋多唔多人玩？

Wow玩美服，多好多人，介面可以用中文

Ultima Online

衝啊！推爆gw2